Dllm究竟個熱門要有幾多生日post?

我屌死晒你班垃圾 係呀佢地係仆街
係呀佢係做得唔啱 dllm係人都知啦
洗唔洗成個熱門都係呀？？？？
行動po呢？？？？冇人講聽日去邊做咩不單止 仲要冚家一齊鬧一件事
咩呀？尼家係咪要開始內部清算先呀？
係唔撚係唔洗理抗爭嘅事
係唔撚係屌左今日發生嘅事就算！！！
你班仆街答我 咁做對得住比人拉左嘅手足咩？
中大女仔果單都冇咁多Post呀！
你班冇血性嘅人！！

罰你班仆街同我聽日出晒去！！！！！！！

十月十三日(日)

銀髮族靜坐48小時
時間：12/10(14:00) - 14/10(14:00)
地點：警察總部外
Link:

葵荃社區滿關懷 街坊送暖大行動
時間：11:00-13:00
地點：荃灣公園入口
Link：

Suck [ 罷鷲 ]
時間：13:00
詳情留意channel / 連登最新資訊
Link：

十八區遍地開花
禁蒙面法阻擋不了你心裏的聲音
時間：14:00
地點：十八區（詳情請參考鏈結）
Link：

我想香港I Wish HK - 願望紙鶴集氣大會！
內容：寫上願望，摺成紙鶴
地點：尖沙咀海濱花園
時間：16:00 - 19:00
Link:

全世界聽日下星期下下星期都同我出去！
一日抗爭未完一日都要堅持落去！！！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

推
做大事既人唔好太小學雞
你搞運動一定會有一d垃圾同你唔同路，
但要堅守運動既本心！

「整合」夢遊生存指南

娛樂台？